廢老句口頭禪「即係咁講呀？」點翻譯做英文？

I put it this way

in other words

shut up and listen to me

I say this way by bus

d廢老俾人否定佢講既野就會講呢句
都唔知講黎做乜？

U listen to me mother fucker

Shut up and listen to me

i eat salt more than you eat rice

Just sayin’

呢句廢老廢話 係近年廢老界越嚟越流行 定我見多左廢老不嬲都興

ｊｅｒ ｊｅｒ ａｍａｎｉ

Simply put
Let me put in this way

i go to school by bus

我都久唔久聽到d 人咁講
我懷疑佢地係想"假設"

有冇context

this is it